香港人家鄉有難豈能唔幫？《攜手日本 為九州重建家園》

推呀

推推推

路過都幫手推下

但係個facebook page 開得四日嘅

唔係唔想幫，但想確認左先

幫日本都唔會幫支那

推

推呀！水浸真係好慘支持捐助九洲

香港人家鄉係香港
日本算係邦交國

push

我就係咁既:

血源家鄉 = 香港
心靈家鄉 = 日本
精神家鄉 = 英國
文化家鄉 = 美國

Push

難聽啲講就係....三姓家奴

World Citizen 華人係比較難明

up

點解唔直接捐比官方戶口呢

push
日本有難 八方支援

//聯同日本NGO「難民扶助會」決定發起緊急眾籌，為九州送上來自香港的慰問及祝福。//

可能善款會用得比較有針對性

係香港人無本土意識啫
你就算問一個好愛香港嘅外國人
佢都未必會話自己鄉下係香港
hometown係得一個

即課，支持日本，支持香港

推咗先